HKBN就完約

天水圍公屋
依加148 100MB
咩公司都得 請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費